手機plan + 寬頻plan 完約求推介

原合約

CSL家庭plan , 4g, 15G 4張sim卡, $498/mth, 8月完

HKBN 1000Mb, $170/mth, 10月完

求推介

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50